新年負能量，入黎講下上一年有咩遺憾

打波起步慢，有機會跟校隊操但係無用心練 最後只能坐冷板凳

轉眼間就畢業，無留低任何野係學校，到呢排對打波真係產生興趣既時候都無機會代表學校出去比賽，無得一齊同隊友灑熱血了

Dse努力溫書
屌你老母 溫完都係得嗰廿幾分差一分先入到中大 早知唔溫
其實dse真係好撚睇運